今日對香港嘅廢老改觀

今日放工經過公園，有班廢老走過黎問我
：喂，細佬，聽日出唔出黎啊！
：（我果陣諗係唔係問我聽日出唔出去）出啊，點都出
：香港靠哂你地啦，後生仔，啊叔骨頭脆，做唔到啲咩野出黎架啦。

係果一刻，我覺得唔係所有廢老都親共。
番到屋企，我就準備聽日6.9嘅野，屋企兩老入黎我間房
同我講
：仔啊，雖然我地唔識野，唔知點做先最好，但係我地支持你，放心去啦，我聽日煲定湯等你番黎飲。
：係呢一刻，我感受到好多人嘅支持，我聽日一定會平平安安咁去，平平安安咁番黎，等我番黎飲湯啊媽！

聽日點都要出黎啊！香港人！唔好諗住多你一個唔多，少你一個唔少，你地每一個都好重要！

屋企果件垃圾依然睇贏國初音就當自己睇透全世界

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

-贏國
-初音

Choose One

大媽跳淫舞 遊行

機械聲果啲洗腦片呀
係要講到咁白

你點解唔叫埋兩老一齊出

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

全球戰線打緊

業唔業主都好，只要係反送中都係同路人

幾乎全香港廢老都係好撚鐘意睇呢d

呢位巴打就冇樓主咁好彩啦
俾老豆打到出血

［長文］今晚 我老豆死左